你地家庭當年係點先申請到公屋？

係咪屋企有好多個細路，或者媽媽係家庭主婦？

20幾年政府keep住起公屋 夠屋咪慢慢輪到你屋企上樓囉